（ 緊急突發麻煩幫手推爆）620晚唱詩歌指南

重點：要唱得慢+唔好 鬥大聲

心態： 完全放低自己， 完全交託畀神， 因為我哋香港人係冇辦法打贏中共， 但神就只要喐一喐隻手指尾就打得贏

唱法： 慢慢咁男女和唱， 等另一方有時間休息 回氣

當日會有休息區的指示牌放在前線唱詩的後面， 用你哋嘅愛心同埋智慧輪流休息

休息途中可以上嚟講下621美食節， 或者真係休息下放鬆下

推